嗰五十萬潘杰係靠自己本事呃番嚟，點解要還？

係連登mk仔女係死罪

自己本事？ 佢有西定佢表姐有西